同男朋友見得少又冇話題

平時我講嘢佢冇興趣聽
佢講嘢我又冇興趣聽
係咪代表唔夾

溝通有問題，大家傾下

感建分

揾啲共同興趣啦

哈 又一pair準備分手 開心

咁你點解會鍾意佢

多啲做愛感情咪好啲囉

定係你有人追想分手咋

冇啦 生活圈子冇男性咁濟

已經分唔到係鍾意定習慣有佢喺我身邊

咁就多啲溝通，互相發掘話題

你拍左幾耐呀.....

唔夾就唔夾，夾嘅愛嘅真係尻p下都好開心，亂up下日常野就好滿足好sweet

一齊咗就快一年都搵唔到

又冇野講又冇共同興趣

咁點解最初會一齊？

就快一年 中間有離離合合

可能初頭大家都唔係好了解對方 所以有好多話題
識咗一個月就一齊咗

感情問題一律

你都係分手吧啦, 唔好浪費時間
時間唔係咁用嫁, 你估你有好多年可以用咩

男朋友同我都好忙又住得遠
所以都係盡量抽時間見
同佢無共同話題，但係佢肯聽我講野，我又會耐心聽佢講
同佢有矛盾佢又好肯溝通
不過缺點係見好少

我都係咁覺得 所以講好多日常嘢 但佢好似冇乜興趣聽 純粹hea下我

on9

唔開心 keep住黎為乜？

不如一齊join興趣班啦，發掘下都好
啱啱有齊嗰陣多唔多嘢講？

同EX一齊四年幾，到尾都係日日尻up同分享生活事//FB連登嘅得意同on9野，咁又一日，好舒服，唔明男女朋友做咩會咁刻意/尷尬